What if 我俾錢買各大kol性感相片 以一飽自己欣賞女性胴體之欲

咁究竟我係
支持女性身體自主權
定係以男性身份物化女性

, btw
定係我應該開始去學術台好啲

以男性身份支持女性身體物化自主權

由佢哋班人俾左個價錢自己既相個下就已經物化自己啦屌
我都唔明有咩好嘈

yes-no duality

女性身體自主權=>做咩都得
唔好屌我呀 個身體係我既 請尊重

Btw 大家唔記得留comment 都要記得留下神聖一票

俾錢睇=支持女性身體自主
免費睇=物化女性

女性自主將自己身體物化

自己有女又J 其他女
仲要onL9到 比錢

抵d毒L一世條做廢鳩
J J J J你老母la
On9比錢睇p圖

收錢嗰個都笑9你班on9